泉水台(泉水姐姐):ZARD開台一聚

聽晚如果B站無特別節目咁我開台聚下啦

如果佢有大型節目咁我都過去睇了.

開台播咩？

都係播下ZARD既MV

依兩日又開始loop返唯一嘅演唱會

27/5，咁就12年

\|/

基路巴打諗住開幾點?
如果b站有直播仲開唔開?定轉過去睇

要睇睇B站開到幾點.
如果好似2月個次得一個幾鐘咁我開.佢有大型節目成幾個鐘既咁我都過去睇唔開了...
不過問題係個邊今晚有無活動???好似無聲氣咁...
如果今晚開都係9點幾開.

係囉貼吧好似唔多覺有人講咁

過咗?

wtf?完全唔知

已開

我都唔撚知呀見吧貼d人又post哂相咁
條link呢我就試過無毒嘅 都係之前直播個位台主出嘅post
驚中伏出事咪用防毒軟體掃下條拎先囉

推

其實係想問吓有冇ching買咗/識買 啱啱出嗰本相集

見到個通知 再睇下個POST名 嚇一嚇
你指永遠 ~君と僕との間に~個本書? 我無買...amazon jp有普通版 可以送黎香港

我就係想買musing版 好似正好多